telegram話我too fast，有咩解決方法

網頁版

試下慢d

試下掉左佢